突發 popo包圍朗豪坊

推！

好多突發㗎？
熱鬧非凡

成日覺得c9勁好多

黑警又出來搞事

8.11 一周年

成個朗豪入面多過兩個人，所以599G!
有冇人可以解釋下呀？

成個場！死啦！

過百名手足明日提堂

如果拖住隻老虎行街，點定599G ?

計到去幾多樓？...酒店嗰邊計唔計

成個場都已經封咗啦！